熊一其中一個特徵

一班係牛3錯到7彩既人突然變得凖確就係熊一特徹

大户做倉要搵對手 冇人唔信邪做好 大户推個市落會推得好辛苦

另外熊二反彈係要大家絕望先會出現 28000未夠絕望

咁你訓身沽未？
目標又幾多？

老實講小注睇26000

27000 28000 啲人都仲會有希望

咁你檢查下：
11291
23911
23995
發生乜事先啦！

熊一至少26000先完，但究竟而家係牛3之始定死貓彈就要事後先知

有咩因素可以推上牛三

收水喎

檢查完 咩事？

牛三係幾個月內嘅事，收水係幾年嘅trend
其實冇咩衝突

另外外三係指5浪
5浪3唔一定要高過3浪頂，5浪5亦可以冇
唔係次次都可以勁到07年咁先叫牛3

不過已經連續5日收低過250ma
10ma又跌穿250ma
月線圖做左大型死亡交叉
所以就算有牛三都一定要係七月
的確你可以係七月尾put十張九月期然後打暈自己

你串cfu呀

你見唔到，叫檢查完？

歷史上一些最為劇烈的牛市或熊市在開始的時候
幾乎找不到表明經濟基礎已改變了的資料
等到好消息壞消息紛紛出籠的時候
新趨勢早已滾滾向前了

咪住先

「牛三」唔係指全民皆股，升到啪啪聲，好似97 2000 2007 咁咩？

今時今日 買股票係好方便嘅事 己經全民皆股咗 同埋之前個調整太耐都升唔起 但又整固唔到

美市借孖剪已借到痴Q咗。

2015上證大牛三，香港只係中型股災
今次個震央係邊度未知

我睇2015年係技術性股災
當時美市PE健康，亦冇似2000/2008災後PE大升(因企業生意差)。
2018完全唔同。
2015嗰鑊亦教精唔少初哥，令今次港股牛三爆發力低咗。

11年歐豬爆都搞到香港小股災(跌20%+)
如果中美是但一方出事香港都唔會跌少過2015年
今次係十年大頂
升幅、成交、Rsi、P/E僅次於07年
所以調整都唔會少過2015年

要我估觸發點嘅話：
1:支爆/收水波及港樓。
2:美企高PE亂回購接火棒，跌市會引起會計虧損?(我唔識會計。)
3:2+部份美企借錢回購，加息會增加財務成本，遇跌市call孖展?
4:1997翻版，歐美收水，新興市場走資?

2008年5a浪係一個好on9嘅理由

1月中，因市場憂慮美國經濟衰退、美國次按風暴無法受控以及法國興業銀行交易員熱羅姆·凱維埃爾涉嫌違規巨額交易歐洲股價指數期貨後的巨額平倉活動而引發的全球金融市場震盪。

5c係相隔大半年後嘅黑天鵝

9月14日星期日，雷曼兄弟在美國聯準會拒絕提供資金支持援助後提出破產申請，而在同一天美林證券宣佈被美國銀行收購。這兩件事標誌着接下來這一星期2008年9月全球股市大崩盤的序幕。

所以其實一定有幾個爆破點，火燒連環船

而家肯定係熊一。問題只係個底係邊。如果無大爆破暫時睇港股盈利未算太差。應響24000附近

我有個好簡單嘅方法，唔使計得咁辛苦，因為當局者迷，唔好信自己判斷，只信數據就得，萬試萬靈，唔方便講，一講就唔會準

吓
易幻八就頂唔順

15年其實只係中港股災。 老美連大少少既調整都無
美股升左十年。PE已經升得過高。
如果今舖係美股股災香港實會仲大獲過15

如果比較過往既pe 要留意返2005會計制度做左改革 允許公平值納入公司利潤